清算問題

黑警no.又冇 樣又冇 根本就唔撚驚所以濫權問題嚴重
我地贏咗最後點樣追究前線d黑警？

有冇人答到我

推

解散，同將所有做防暴，狗龍既警狗拉晒，用篤灰黎減坐監

如果真係做到所有防暴拉晒就最好 因為依家前線d防暴真係冇人性 好驚贏咗都冇辦法清算 始終no. 冇樣又冇好易走甩

其實真係要革命推番晒先做得到，政權交替，佢最多只會殺一部份既狗，而落命令既人絕對唔會有事

希望到時有更好嘅清算方案手足俾人打親打死 黑警可以糧照出 到時又冇辦法制裁黑警 依家真係好難知道邊個打邊個 好難捉到黑警除非真係可以拉晒

有冇人有更好嘅方案？

黑警無一個係無辜

其實我覺得現階段唔駛討論呢d住，就算係難或機會微咁點，難就唔做？
而家要既係士氣，不斷討論咁多只會令人意志消沉，建議由個post沉，煲底見

贏？對家贏咋掛
我哋被人清算就有
克警最多拎幾個出黎制旗